Switch LABO洗唔洗訂定先?

大家點睇?